美女步姿

其實我想問
點解咁多女人鍾意打橫四個一條橫線咁行路嚟封著晒成條路
咁行法係咪好型?

關男女咩事
mk 無腦自私就係咁
男同女咁行法我都見過

我見親都係女人

diu

女人多
真係阻撚住晒